認真，GME 250蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 250蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全美國人都唔打機咩，打機一定涉及到GameStop

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以250蚊應該係1浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

利申：投資涉及風險，股票價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非 未來表現的指標。投資前應先閱讀有關產品的發售文件、財務及相關的風險聲明， 並應就本身的財政、其他狀況及需要詳細考慮並考慮決定投資是否切合本身特定 的投資需要。若有需要更應諮詢獨立之法律、稅務、財政及其他專業意見，方可 作出有關投資決定。
此post不構成任何股票、證券、金融產品或工具要約、招攬、建議、意見或任何保證，純粹個人娛樂分享。

齊頭數

Magic

gme 都有技術分析

鳩炒都圖表分析 痴線

仲有係集體回憶
無價的

新會然?

圖表分析

打機就關gamestop事就有d格硬黎講